請問一下大家 如果成半個月都覺得自己好抑鬱 應該點做

睇街症？
直接搵精神專科睇？
定入急症室會幫到我

多謝大家

去睇醫生啦，俾得起就去診所

唔知點做，同問

________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

我都知自己要睇醫生呀
不過想知搵咩醫生最幫到我者
費事浪費錢同時間

如果有家庭醫生 （平時睇開果個），可以佢睇佢，同佢傾下，睇下有咩醫生或臨床心理學家可以幫到你。

如果冇，不妨試試 send 個 msg 去facebook 杏林覺醒，問下有冇推介。

以下係 copy 佢哋 facebook 嘅 post:

如果你們見到學生/戰友/後輩有情緒困擾，又唔知搵咩幫手係安心可信任

可以搵:
1. 良心理政 HK Psychologists Concern 熱線95475781 (9am-11pm)，或填form ，或者
2. 聯絡杏林覺醒 Dr Jasmine 97833494 (24hrs send whatsapp) ---- 作初步評估，視乎需要再作轉介支援。

另外如果朋友身體不適但不想動用公營資源，可以聯絡杏林覺醒 Dr Kristine 46100186 提供醫療支援（24hrs send whatsapp）

有需要的人士若需要以上服務，請聯絡我們，資料絕對保密。

杏林覺醒
2019年7月4日

多謝你呀 聽日我聯絡佢地先

如果係因為政事而有負面情緒
請暫時遠離新聞同連登
回復去一個好既心理狀態先繼續戰鬥

如果係其他原因請睇醫生
唔想浪費錢同時間可以嘗試冥想

個日係現場睇到梁義士墜樓
之後開始亂諗野
勾起左自己好多不快回憶
抑鬱到依家

想傾計我可以陪你，做樹窿。

可以試下搵吳明德敎援傾下，他是過來人。他現正聯同多個尊業人士去協助有需要嘅人士。下面第一段片臨尾有佢聯絡電話。
第二段片由10:30開始講述佢點解會抑鬱同點樣處理。

好呀 謝謝你

好辛苦 唔想講野...